無人睇trump 個訪問

睇緊

China Virus

其實好可惜 佢的確做啱咗唔少野例如封關
但都係好遲先建議戴口罩
而且抗疫都改唔到性格隨口講 俾人批評都應份

算係咁啦，起碼佢有一套完整說法
責任問題,其實大家都知係邊個
btw,會唔會訪問拜登